Задание 1 "Contact Book"

Цель этого задания — научить вас использовать вложенные классы.

Примерное время выполнения задания: 1 час.


Описание
В этом упражнении вам предстоит управлять контактной информацией.

Contact — это класс, содержащий информацию о том, как связаться с человеком или компанией: номер телефона, электронную почту, социальные сети.

У контакта есть имя, которое предоставляется через конструктор класса. Кроме того, контакт содержит ограниченное количество записей:

номер телефона (только один)
электронные письма (до 3 записей)
ссылки на соцсети (до 5 записей)
Запись контактной информации описывается интерфейсом ContactInfo. Каждая запись имеет заголовок и значение. Вам нужно реализовать их как вложенные классы класса Contact:

Contact.NameContactInfo — реализация ContactInfo, предоставляющая имя контакта. Реализуйте как скрытый нестатический вложенный класс. Используйте «Name» для заголовка записи. У него не должно быть собственных полей. Вместо этого он должен использовать поля связанного с ним экземпляра Contact.
Contact.Email - реализация ContactInfo, содержащая электронную почту. Реализуйте как общедоступный статический вложенный класс. Используйте «Email» в качестве заголовка записи.
Contact.Social - реализация ContactInfo, содержащая ссылку/id социальной сети. Реализуйте как общедоступный статический вложенный класс. Позвольте пользователю класса определять заголовок.
Другие реализации ContactInfo должны быть анонимными. Не создавайте другие неанонимные классы.
Вы можете добавить записи контактной информации с помощью методов add*. Все подобные методы возвращают созданную запись в качестве результата, или null, если в контакт ничего не было добавлено.

addEmail(String localPart, String domain) - добавляет запись электронной почты.
addEmail("someone", "somewhere.com").getValue() создаст адрес почты «someone@somewhere.com»
addEpamEmail(String firstname, String lastname) - добавляет специальную запись электронной почты с доменом «epam.com». Пожалуйста, реализуйте этот метод, используя анонимное расширение класса Email. Используйте «Epam Email» в качестве заголовка записи.
addEpamEmail("some", "one").getValue() создаст адрес почты «some_one@epam.com»
addPhoneNumber(int code, String number) – добавляет контактную информацию для номера телефона. Пожалуйста, реализуйте этот метод, используя анонимный класс. Используйте «Tel» для заголовка записи.
addPhoneNumber(44, "444 444-44-44").getValue() создаст номер телефона со значением «+44 444 444-44-44»
addTwitter(String twitterId)добавляет запись контактной информации для id социальной сети Twitter. Используйте «Twitter» для заголовка записи, и данный id для значения.
addInstagram(String instagramId) – добавляет запись контактной информации для id социальной сети Instagram. Используйте «Instagram» для заголовка записи, и данный id для значения.
addSocialMedia(String title, String id) – добавляет запись контактной информации для id социальной сети. Используйте предоставленные в качестве аргументов значения для заголовка и значения записи.
Обратите внимание, что контакт можно переименовать с помощью метода rename. Убедитесь, что нельзя переименовать контакт, используя значение null или пустые строки в качестве имени.

Еще один метод класса Contact — это метод getInfo(). Этот метод возвращает массив, содержащий записи ContactInfo в следующем порядке:

название контактной информации;
номер телефона контактной информации (если установлен);
записи электронной почты в порядке добавления (если таковые были добавлены);
записи в социальных сетях в порядке добавления (если таковые были добавлены). Результирующий массив не должен содержать значений null.
Важное ограничение: обратите внимание, что в этом упражнении вы не можете использовать коллекции и потоки.

